1806 匯付天下 哭喪區

見佢暗盤跌 ipo抽到一手 喊定先

winner’s curse

屌佢老母

跌足1蚊

rubbish

呢隻有JP MORGAN 做SPONSOR都搞成咁